彌敦道大部分交通燈被破壞之後有幾多交通意外？

除左有「警察指揮」之外我行得好順暢 其他人呢？

經過幾次都見到有交通意外

燈位無乜 反而巴士站位易出事d

無巴士個幾日無問題